銅鑼灣波斯富街天橋有撕紙狗隊

24/9/2019 08:11

人數二十人内，

有男有女，
目測35-45歲

有工具，

就撕完

金鐘撕左成個禮拜都冇人再貼啦

哂氣